[集中討論]ONEPIECE 海賊王 第976話 文字情報及情報圖一張

傳次郎以外的赤鞘九俠發覺了錦衛門是真的當成了常影，結果都好無所謂了我們不會生氣你就說出來吧，質問錦衛門。
錦衛門承認了這點，他認爲自己已經用盡了一生的運氣，可能就死在這裏了，但（九俠）說如果用了運氣大家還是要死的話，那就一同赴死吧！

堪十郎宣言說他的下一步是既然知道日和也活着就一定要把她找出來然後殺掉，罷了帶着桃之助離去。
桃之助看武士們眼睜睜看自己被帶走忍住沒有讓大家救他但這正中敵方下懷。
他說我自己會想辦法逃走你們一定要讨伐大蛇和凱多。

但是路飛察覺到他真實感受留下話說，我一定會救朋友的，你要活下來
敵人的戰艦爲了拉開距離使用了事先準備好的長距離炮
但活下來回到草帽一夥的操舵手甚平的槍波打穿了敵艦，破壞了長距離炮

圖片台詞翻譯：
海賊「草帽一夥」操舵手·海俠甚平 懸賞金4億3800萬貝裏
甚平：（前半看不清）我如約活着回來了，路飛！能趕上戰鬥真是太好了！
路飛：甚平～！！
其他人：甚平老大！！！

煎pan終於番黎

早過5 毛開

今後山治團隊戰可以有咩作為

甚平

即刻重溫下什平打飛大媽

甚平老大come back

三大新星船長對凱多
其他新星對大媽
卓洛對king
什平對queen
山治打返個凌空六子得架啦

青雉同殺波？會過埋黎幫拖

甚平大頭張圖冇眼珠嘅

三大戰力正式歸位

煎平至少叫打得下

海俠

開post唔好標題劇透，唔該 (上個POST)
標題好似而家咁樣咩資料都無就最好

山治又比人笑

究竟最後叫甚平老大既係甚平D靚定其他人
如果係佢D靚應該又多左好多戰力?

笑樣

甚平大頭張圖有眼珠嘅

智障山治，智將甚平，智將取代智障

和之國境內有咩知情嘅人夠含十郎抽
唔通係牛鬼丸

佢話背後果個

本身睇到咪埋眼笑緊
但你講完再睇變左白眼

都係笑眼黎姐

真男人甚平

甚平無穿無爛，是咪大媽太廢

操舵手
其實佢可以做埋參謀同副船長

甚平無事
係咪仲有會有最後一個船員

大媽會唔會對佢做左d咩野

咁山治有咩做

做返自己本職廚師lol

整蛋糕比大媽食

佢跳落水 大媽可以奈佢咩何

得什平控得住路飛，蛋糕島同魚人島計劃都係佢統籌。

山治可以收皮

可能魚人係海真係屈臭機

大媽個仔熱佬可以加熱海水

不過真心想知佢點走甩

佢統籌唔等於路飛聽得明, 聽得明都唔等於會跟

已經算好聽話
對上有呢種感覺係去到Zoro叫luffy 放棄ussop

加熱得黎都走左啦
魚人游水好快

你咁講一講，白眼變返咪眼笑

御田千度都無事
甚平百度忍一陣姐
我都諗係咪有隱情

似喎
捉住桃 大聲要脅佢出黎 引埋牛鬼丸

甚平返左黎既話 好心山治個柒頭 自己退隊啦 又廢又冇用

甚平大頭無眼珠
甚平已死 靈魂係其他人既

小忍

當當前7武海，係路飛團都係做一個操舵手。路飛埋已經4皇級

已經唔記得什平對上果陣做乜消失

講咩啊你
山治爭氣啦

其實已經準四皇啦 差在未有場硬仗打姐

掩護路飛由蛋糕島走去和之國

俾頂草帽契仔算啦
路飛唔撚配做4皇

咁講魅力 運氣都注定佢係王者
實力就要進步

智力係全船最低

佢有時肯聽下人講既 但人心同魅力真係好強。

可以信一個人，信到攻打政府部門同挑戰四皇。
你係佢手下好難唔賣命俾佢

四大 主力

成日自已on9帶同伴去危險
同伴被敵人打
就我唔會放過傷害我同伴既人

所以先要安排冥王做佢師傅，跟住海俠入團，再塞個正常人 阿羅做盟友

同中國治國一樣
靠外敵 團結內部

羅都唔正常啦

羅好正常喎而且係食腦果d

由佢入人妖島練功已經輸左
畢竟只係廚師

已經唔好話frank
Chopper食1粒藍波球都勁過佢

幾時先肯用刀

山治一日仲係唔用手，一日都只可以保護堆女

肯用對手已經偷笑

+1 好似已經係幾年前既劇情

山治年？

啲色中哂

柒治

痴撚線冇啦啦又關山治事

山治要用裝備

準備睇甚平被膠化

廚房佬

山治個定位越黎越尷尬，之後打交，下下要著suit打

發覺好多人針對我山治

著戰鬥服先夠打代表哩兩年佢啲進步完全唔夠其他的來

佢拎戰鬥服戈一下 就已經代表左佢係一個垃圾

最on9係著完都係廢

當年司法島同空島既山治真係好撚型 比尾田寫撚死

屌你又講 兩年黎辛辛苦苦學既野
比大媽島件茄哩啡串到一楝都無

再睇返路飛2年後都係要靠2檔先用到六式既剃,

桃之助咁就捉走左
咁即係等天狗/牛鬼丸果班救佢

會唔會已經俾大媽捉咗嚟配種生下一代🤪

冇睇幾年one piece
好似睇到路飛佢地去救山治就冇睇

點解你地係咁笑山治？
最鍾意佢
最勁嗰3個喎

啲傲嬌角全部比 打飛王 膠化哂

山治嘅實力係「背後有人撐」
除咗路飛，其他人有咩？

大媽停撚左經未？

2年前係
2年後去完人妖島之後好似冇點變咁
山治年真係柒到飛天
招牌月步都比人笑唔係得你識
我夠膽講佢打路飛果一幕比zoro知道實斬撚死佢

點解無人提其他9俠發現錦衛門原來咁硬膠
Btw上一話估錦衛門係謀中謀嘅傻仔

GOD 烏索普 幾千員猛將

整野食加buff
隱形送野食

應該話山治一日要中二病要乜撚野騎士精神都係發唔到圍
人地zoro又係救女 佢可以斬撚到隻冰雀驚到仆街 幾有氣勢
屌你山治

果啲係部下

月步真心on9
幾廿年前既技都拎出黎打飛機都算
仲要原來慢過佢呀哥既屌

山治：廚師既刀唔係用黎劈人

我真係好鍾意佢純用腳依個設定
同埋成個人個性格都好正
又識煮嘢，外型算型，實力又top3
睇咗咁多年最鍾意嘅角色

係咪蛋糕島寫到佢好柒...我未睇，淨係睇到喺象島路飛佢地準備出發去救佢
唔係成個chapter都講佢嘅咩？
如果好似悟飯咁寫到佢柒哂我會好失望

淨係兩年後登場，放佢係尾頁大格都爆隻船已經無得比

有時係道諗
佢阿哥一套衫是咪可以屌打佢兩年修行

大熊害人不淺

柒治準備同芬奇 骨仔搶第四膠椅啦

大概話佢想結婚 結完就閃
東海個餐廳做左人質
但又講唔出口
路飛黎想救佢走
但為左結婚唔走同路飛打左場
除左避子彈果下
我真係睇唔到有咩型
整完個蛋糕比大媽食
好好食 然後..?
就沒有然後了
最尾仲要食甚平人血饅頭走
骨仔都仲比你有用

甚平一出返嚟個個就話山治

骨仔起碼可以偷地圖

刀唔撚係裝備？ 索隆赤手空拳打人？

甚平到底付出左咩代價
好難想像直面四皇都無事走得甩

其實山治年既意思未必係話山治好威好勁, 只不過蛋糕島個篇故事係圍住佢講, 甚平正式入團, 可以話山治既職責主要用黎保護班婦孺同煮野食, 做返個廚師應該做既野

提起山治就嬲鳩
個時蛋糕島人人估山治廚師主場會打爆個堆食物類果實能力者
屌你尾田真係比佢淨整蛋糕就算
如果你比我寫
山治交低個食譜比布琳然後入鏡世界救路飛
用惡魔風腿燒到年糕變焦弱化年糕佬
但唔夠打所以要一直避
再比山治快過路飛升見聞色升到可以睇到未來
最後兩個人都睇到未來合力打低年糕佬咪仲好
搞到依加路飛又鎖得唔好睇山治又柒到飛起
又要寫到山治專長係見聞色
又要唔比機會佢發揮
尾田憎煙剷都唔洗咁刻薄山治掛

檔住大媽發癲既巨劍，幾撚勁

其實骨仔同羅賓, 兩個做潛入暗殺任務一流, 可惜個船長唔受呢一套

同大媽留左種

甚平: 唔好提, 覺得自己好污糟~

山治隱身話應該好過佢地

唔知之前有冇人講過，但第96卷SBS確定咗霜月耕三郎係Zoro師父(耕四郎)嘅阿爸，喺東方藍建立“霜月村” 😯

原來和之國入國已經兩年前

佢見聞色應該係勁既 當年明哥攻擊佢果陣應該已睇到羅會救佢先咁啖定
作用都係出奇招 有隱形又識睇未來 好多野做到
空戰 月步加suit 好勁下
攻擊力又勁左

我鐘意依個

佢而家肯定勁啦 唔洗講 實有表演

衫 咪當係果實囉
好多海賊咪又靠粒自然系 係樂園 橫行霸度

山治最慘係兩年之後尾田完全按排哂d垃圾比佢打,
大媽篇以為佢打將星,點知打大福,仲要輸埋
今篇三災應該都唔會比佢打,最多打凌空六子

屌，兩年學得一招月步，笑死，起碼都學識嗮六式呀

路飛靠果實廢
卓洛要用木刀

下佢做左完美廚師
特強見聞色+正常武裝色
仲想點
兩年純修練就要求佢有4皇頭馬級
咁人地大媽團個個打左十幾廿年點計呀
唔撚好下下跟人口水尾
人笑柒治你又笑
用個腦思考下先啦

山治之前秒咗凌空六子其中一個，其實實力都唔算差

羅渣團

甚平終於游到過黎和之國

呢個劇本幾好 練完兩年至少都可以同四皇左右手對返兩招掛 雖然都打唔贏 係都要寫到佢咁柒

點解甚平突然型左咁多

甚平可以無穿無爛出返黎？

唔唔會再減壽打完凱多夠鐘升天

潛左落海底走甩左

唔理你地點笑
山治永遠都會係我最鍾意嘅角色
由細鍾意到大，冇第2個one piece嘅角色可以取代到佢

咁其實其他人都係靠果實...
Zoro都係要靠刀...
冇得攞嚟比根本

竟然係係sbs透露

Zoro表示

比大媽 執左劑

當浸溫泉者

你咁講山治都要靠腳喇

當年比赤狗一掌打到著哂火咪又係無事

大媽秒殺Queen
甚平同大媽過到兩招
最少都King既級數

Jack血牛不值一提
索隆都最少Queen既級數

五皇路飛自己未夠班
但副手應該係紅髮以下最強

講乜都無用 柒治最大既敵人係尾田

最鍾意烏索普，第二山治

最大敵人係連登仔囉

去到呢個level 佢嘅特強見聞色都唔見到有幾特強
再者打咗十幾廿年唔等於唔可以被新人超越嘅
有啲野叫做天賦 係佢冇嘅設定 注定係做跑腿去任副線任救人之類 打打殺殺留返比主力啦

真，兩年後得一下型就係避到遇見未來既見聞色粒子彈

可以避到遇見未來嘅見聞色粒子彈，但奇怪在避唔到明哥啲線

呢套嘢真係越嚟越垃圾

親生仔好似用過無刀流

講緊兩年前後對比

係甚平呀

本體都算「靠」？

公道d講句 路飛卓洛係跟四皇級人馬修練兩年
山治係兩年入面只係靠自己領悟霸氣同月步
兩年後實力比唔上路飛同卓洛就一定啦
依家加返件suit 應該拉番近個差距

大家針對山治係咪因為大家都覺得甚平加入其實破壞左本身三大戰力個配置 覺得佢實勁過山治 真係睇尾田點寫 甚平呢個地位既角色好難寫廢佢 同埋我都覺得甚平同草帽團班on9其實唔係咁夾 不過跟住落黎既劇情應該都唔會再有以前咁一齊去冒險個種劇情 所以都還好

係好撚公道呀，不過fans唔收貨咁解
你哩個解釋相當於，山治修練完兩年仲係好廢，請大家理解下

隱形𥄫女

我係唔明點解要跟人妖姐

問題係本身個漫畫有劍士呢個角色，角色提升實力大部份係角色本身，就算你話刀作為裝備都會提升實力，讀者睇落都會覺得自然d (唔知點解)。同埋你普通人用幾勁ge刀都係普通人
最慘ge係讀者多年來睇山治呢個角色都係3巨頭戰力，但2年後幾乎變平民(e.g. 明哥篇似乎打唔贏紅心，但契仔輕鬆ko 石像人)，大媽篇仲慘，月步大平賣，比人笑佢慢，令到山治變左戰力上好似比唔上
用科技裝備提升實力比人感覺係2年後山治戰鬥力上追唔上而要依賴裝備 (當然你可以話佢定位係一個廚師，但都係果句，之前ge故事比人感覺 山治係軍師加戰鬥主力，依家好似做唔到)

凱多有三災
大媽有三將星
紅髮都有三個搶手

路飛而家勉強算第五皇
卓洛 甚平 山治 咪當係草帽團嘅高級戰力囉 雖然比唔過其他皇團

唔好笑山治啦

兩個人一齊打贏四王副手
合理過路飛單挑贏

不推文

甚平個樣咁奸嘅

甚平返來啦
終於見到勝利既曙光

咁講白鬍子都係on9啦

不過橡膠佬真係愈嚟愈唔掂

你個名

山治唔出人妖拳法就冇睇頭了

「你有咩證據證明我9up」

咪係lo 起埋分番個餅乾佬比山治打都好啦
明明蛋糕島係主力寫山治
尾田就主力寫柒佢
屌你啦尾田

或者根本無得避 周圍都係
但佢似知道羅會救佢 仲淡定叫娜美準備風來噴射

似係唔會入到
甚平應該交咗條命畀大媽
完咗凱多呢章就死

或者 山治明知無事 所以先無擺脫d線

甚平點黎和之國?
佢游水?捉鯉魚?定哩埋大媽船底?

都唔講山治d打鬥 剩係佢個腦都智商急劇下跌
大媽篇仲以為山治趕路飛佢地走係有乜野大計 點知原來係真．放棄人生

整蛋糕果陣又唔肯落海
又講到個奶油食一啖就已經幸福到暈
以為有乜計啦 點知最後除咗幫大媽補血又真係乜事都無發生

拎套戰服果陣又話乜撚野唔會靠屋企
轉個撚頭就拎套野去昅女

到底尾田發生咗咩事 先要將型治畫成屎坑關刀

女都冇條

咪撚鳩up啦

梗係鳩噏啦而家得張圖咋嘛

其實主實力應該：
路飛
Zoro

頭兩位都毋庸置疑
之後甚平 同 骨仔都挑過大媽

佢地4個應該都係Top4

羅賓 同 芬奇 都係大範圍技
God 就追擊手打遠距離

醫生 廚師 花瓶 就明顯係support

海俠甚平

都有機會
如果甚平係御田既對照，兩個都最後期加入 又非常勁，一個加入大媽再加入路飛 一個加入白胡再加入羅傑....
咁甚平可能都無命睇魚人島開國 最後交托比路飛
咁的話 可能真係比左條命大媽 得返好短命
佢兩次都走得甩反而奇怪 可能佢已扣左兩次命
死前又催淚

型撚到

屌你咩，攞山治同zoro比，明顯唔同級

感覺甚平係有d野
無可能可以係大媽軍團全身而退

甚平！！！

已經10個人

骨仔打到大媽最主要都係因為果實既相克
骨仔應該仲會克制到果汁妹
呦呵呵呵 ~可惜我沒有水份了

點解羅渣都係三巨再加入卸田

但大媽真正實力係變種嘅天生神力 細細個未有果實就咗滅巨人村

甚平回歸點解大家都要FOCUS係柒治?
佢一向個定位都係廚師. 係時候返去煮野食,
打大交呢啲嘢留返比甚平啦.

個作者寫故事從來唔合比例

話就話秒殺
但queen都冇乜傷 雖然大媽失憶唔可以作準

下, 佢魚黎架麻, 你問得咁奇怪既

Q: 點解小明跑得快過架火車？
A: 因為小明跑得快

要交就一早交左啦 唔好撚ON9啦!
實係用某種方法走甩左。
如果交左條命比佢，實係叫佢唔好追殺路飛，但而家就咁睇大媽又繼續追殺路飛。咁一定唔係用條命交換

可能真係

基德個能力明明可以玩到磁力王咁型
但佢偏偏要玩近戰
搞到次次出場都係柒

水系甚平，隨時夠卡二打佢能力怕濕

甚平頂到狂暴大媽憤怒一擊
路飛俾凱多一棍秒

難怪海軍都講甚平實力強悍
應該有王副級別

煎餅笑到見牙唔見眼
啲人就話佢盲左

3大新星+zoro打凱多
其餘+甚平打大媽
king打童子
勘十郎打錦衛門
狂死朗打大蛇
sanji打q
貓+狗打jack
其餘5俠打凌空五子
但大媽團點分仲有海軍同路飛手下？

肯撚定係zoro做副

海軍應該趕唔切到。
就咁睇反而覺得若有紅髮同黑胡參戰
呢場仗就可以了超越頂上

垃圾

真

甚平點都唔會取代到山治

唉...鍾意親啲角色都比作者寫柒...
龍珠就悟飯
Op就山治

硬係覺得甚平今遍會死

甚平幾夾
一個睇哂對外事務 搞掂

不是要找10個咩？可能我記錯

痴線...山治由top3跌到咁...完全接受唔到
動畫版啲op，基本上每一個op都係顯示路飛zoro山治係top3
路飛打boss級
Zoro山治打副手
其他打雜卒咁

接受唔到

找10個
應該仲有一個?

係找10個
計埋佢自己就11個
依家應該差1個

呢個已經係七武海級，
下一個應該就係王副級

卡二，KING，不死鳥，
你地簡一個啦

其實有幾個都仲未出「第幾人」嘅話數標題

唔知尾田會唔會圓埋呢個設計（唔當伏筆啦）

私心 想第11人係兔仔

萬國好似真係無魚人

薇薇唔算？

阿拉丁個老婆咪係魚人 唔知個老豆係邊個
魚人點屌大媽

甚平手下阿拉丁個老婆係大媽其中一個女，郵已集

我私心都係

但佢入埋山治就只會顯得更廢

係，不嬲第一人由卓洛開始計
唔係由自己數起

割左蓆啦

點解個個都想佢斷手斷腳

點解咁多負評...
標題唔劇透係基本原則啦...

多一個人又要諗多個職位空缺俾佢，而家差個打雜

之前d人推論差個果實名係2+9嘅組合
有機會係大熊

咁咪係
下下路飛最撚勁秒天地咁有乜好睇

成隻船差好多位喎

明顯伏筆啦
中色咁橋？
一定係尾田大大舖左20年的伏筆

我有諗過係凱撒-科學家

泥佬 科學家呢D 殺人如麻ge
唔係好想佢地洗白入團

依家嘅娜美

可以打幾百個山治

唔出返黎
都差D唔記得左佢入左團

冒生命危險係百度save 低啲圖搬過黎

含柒郎都幾撚勁

海軍已經有德雷克同克比啦喔
仲有cp0
肯定有戲份

卡二同不死鳥都有機會...
king就搞笑......
可能不死鳥做徵察員

咁你果實能力都係本體嫁

例如？

唔係先天

原來一直隱藏實力
就咁睇佢個果實完全係德島輕飄飄果實既強化版
唔似輕飄飄果實要有實物 佢個粒完全係無中生有 畫乜都得

巴打 你地係邊追動畫嫁

其實有多幾個人學到霸氣都唔會過份

封面幾正

做醫生喎

超越時空所繼承嘅意志
(唔識日文尻譯)

都要睇有冇料同有冇義氣先上到船
普通最多做跟班團

咁山治仲係咪3巨頭???

係
甚平第4啦

山治求其去埋一二面打二打六咪算囉

岩岩追番到最新個集，睇完御田個故事好SAD

可能係依照佢個fd黎畫 跟住幾年前絕左交...

甚平：以后看在都认识的份上，请多关照…

罗：不是吧
基德：加入草帽一伙吗！？

殘體SOR，手機COPY
BTW 見到兩個船長呆晒
佢兩個人同路飛差距更大

遲下唔知尾田會唔會提升下佢手下實力呢
不過草帽仲有大船團，應該都難追架啦

俾條新船佢自己做船長好過啦
再做路飛附屬團隊

不過基本上，雷利，紅髮，白胡，艾斯，龍，卡普，薩波。
成班傳說級人物都圍繞住路飛
仲有路飛同咁多個國王公主既關系，其他超新星真係拍馬都追唔上。

況且，超新星好似得路飛挑戰仲打贏過七武海。

唔會啦路飛要佢做禦廚

做咩個個都咁憎sanji

基德疊埋心水做下把算

Thanks

基德手下第一大將基拉都比契仔秒殺
唔驚就假啦

由以前左右手變3將星
sanji真係最廢果個

路飛盟友咪即係路飛啲𡃁

係 其他人既懸賞都唔知係打咩打返黎
路飛打七武海升等 會過曬七武海
其他全部靠打海賊？定打中將？

吉祥物

七武海話哂係三大勢力之一

其實磁力王個頭馬都幾慘
明明都係超新星之一
但又要食smile 又未show過實力就比契仔幾刀ko

無主角團光環係咁 一黎比凱多打敗收監

雙方戰力係點
凱多：
凱多
大媽
三台杜
六子
一將星

海賊：
三船長
契仔 山治 甚平
六俠

好似點計都打唔贏

仲有草帽大船團

基德都還好，本身有基拉，都係超新星

羅我諗起隻熊仔

但基拉已經輸咗俾契仔

船長仲要係七武海級加盟喎
對其他人黎講好誇

佢地心諗如果要同路飛打邊個夠甚平砌

佢地分分鐘都唔夠打
佢地副手分分鐘得草帽團第五第六戰力實力

最勁暫時已知最勁三個魚人係曬度
甚平Jack 河松

係咪即係齊腳

菠蘿頭都有機會會黎

佢兩個係和之國隨時係收到風路飛已經15億

未收到風？

大家都可能忘記左
7武海係用黎制衡4皇

草帽團打埋今次分分鐘實力超過4皇
沙國
sabo
魚人島
大船團
德雷斯
象島
和之國
白鬍子殘團
雷利
女兒國
人妖國
仲有唔同人既師傅
雪國

cls，打完都覺得癡撚線，勢力勁撚過四皇啦已經
仲有可能有空島同紅髮

係，打漏左

3大主角
所以話御田一直都係主角黎

咁前提都要你畫得靚
似係真野
佢特登用左手畫
畫完D野你覺得勁唔勁?
手術果實都係勁 但前提要有醫學知識先用得掂

同契仔打已經注定無運行

我覺得卡塔應該會勁過Jack

當我無講過

咁到底鷹眼幾勁頂上一招收甚平皮

六子已經無咗X 其他應該都係廢物
不過數漏咗凱多有幾隻覺醒咗嘅能力者

路飛依面仲有一番隊隊長幫手

Jack 係魚人？

凱多仲有numbers

屌你老母啦，尾田

個幕唔係動畫原創咩？
漫畫無呢幕
無啦啦話甚平打輸

應該似隻無雙4咁
青稚 不死鳥 剎波有機會幫手

薩波自己都搞唔惦 邊得閒過黎

點都會有第三方參戰或者其他好突發既事
唔係一定冇得打

最多GERMA 66黎搵大媽算帳

浪費兩年學月步 一套gear 搞掂晒 學埋d 料理唔知有咩用

高登時代山治死忠

呢幕假架原創的，甚平冇輸俾鷹眼

既然一集一個人回歸，下集係咪到貓貓

依藏無理由唔出
頂上無表現過有幾勁
但係御田手下算係leader角色（負責睇住御田 夠膽屌柒佢）
去到白鬍團做埋隊長

佢填番9俠其中一個位啱

既然一抽二可以秒到件超新星，
証明契仔係超新星實力不輸三船長
我估基德都未必得

下集應該到貓貓同以藏回歸

卓落夢想係超越鷹眼
做世界第一劍豪

如果鷹眼個人實力同紅髮差唔多
姐係卓落目標係勁過四皇

鷹眼唔係玩個人團嘅話
分分鐘一早係4皇之一
但佢獨來獨往 豪無勢力

打到咁上下先出好睇啲

以藏呢個角色
十年前出果時應該都係求其出個和之國角式for 將來用
果時應該都未知點樣用

所以頂上除左浦一浦頭
係令表現機會

到而家拎番出黎用

係 已經講咗 所以點解係水入面可以呼吸同唔死

講佢地打和咋

契仔設定係天下第一人

係，所以契仔>>>紅髮、鷹眼

咁當每個人都達成夢想
Zoro 到結局就一定> 紅髮/鷹眼

以藏係白胡子團齋用槍我諗係有原因嘅，可能係離開咗主君冇資格做武士所以唔再用刀之類嘅理由
所以如果佢出返嚟實力都仲有升，隨時係傳次郎level

我見到廚房狗個結局係幫尾田做鐘點洗碗

其實我覺得大家可以將原本草帽海賊團嘅三大主力變成路飛旗下嘅三大主力，甚平（海）、卓洛（陸）、山洛（空）。

空戰真係未必要山治
路飛又識飛，仲有Franky 烏索普 呢d 遠距離攻擊
反而佢隱形做收集情報同煮飯算

以藏係白鬍團隊長 世界最強海賊團隊長
點會無傳次朗level

頂上之戰佢打都無打過

因為個個迷契仔
同啲大陸仔一樣迷卓洛踩山治

佢係話得番單手唔想同佢打

問題係
海賊王世界無左隻手完全唔係問題

你睇居魯士？

唔係嘅
遲d打黑鬍
黑鬍手下有個成日著西裝 Joker樣果條友好似識飛

尾田憎佢多d
呢幾年無畫佢贏過咁
鋪鋪都輸 打六子個場 直頭飛埋唔畫
邊個憎佢 一眼睇得出

你咁講陸都唔洗用契仔啦
有路飛

都唔洗係咁踩佢笑佢掛
最鍾意sanji

似係想儲氣
遲下打大野先畫姐

路飛初頭開2檔打Cp9 隻牛都係咁啦

白鬍團除咗馬爾科，喬茲同花劍其他隊長或者只得凌空六子level，有個係頂上比負傷赤犬打到不醒人事
傳次郎宜家擋到契仔，實力估計有三災級(當然，可以只係高估咗)

差唔多搵到one piece
仲做操舵手做咩

其他隊長無打過
擺明係花瓶for未來唔知幾時攞出黎用

仲要依藏係和之國武士
過左20年既猫狗 傳次朗有幾勁

以藏一定同佢地差唔多

去最終之島需要

馬爾科 喬茲講緊係大將級
以藏再廢 我諗都有Jack既級數 同阿修羅差唔多

講個笑話前4皇白鬍子海賊團唔知幾番隊隊長艾斯唔柒識用霸氣
柒撚過山治

稻草人同暴龍隨時變節喎
而且大媽都係一個變數

仲有小王呢個外掛級能力

而且cp0同海軍呢個第三方勢力

女帝.不死鳥.草帽大團都可能會黎幫手
所有又唔係一定唔夠打既

係WO，你唔講都唔覺
基德俾人捉左，羅去左和之國，兩個都唔知道路飛上左15億大海賊
難怪見到甚平會驚訝
唔知道佢同甚平一齊打爆左BIGMOM個城堡

手術又唔洗，如果唔係醫人，
一般玩屠殺都屈機。其實識玩，用ROOM基本上無敵唔明點會輸比明哥

凱撒果粒自然系空氣果實反而癲，玩到真空狀態
加科學狀態強化自己毒氣，吹到會爆炸
俾勁人食左真心屈。

明哥識埋線 ROOM有範圍

瞬移都輸就冇野好講啦
羅根本可以玩到四代火影咁屈屈過都得

咁都要睇雙方見聞色既高低

成個果實嘅重點係果句 Room，羅好撚型

同佢扑左一晚，大媽又要生bb了
甚平好慘

契仔贏唔到羅，做唔到第一劍豪

今集佢苦笑個樣
我活著回來了。

果然

阿sir你好

果個似骨佬配對wor
不過黑鬍啲人勁到癲草帽團喳果啲應該唔會夠打，睇怕都要同盟級船長先打到

咪撚on9啦凌空六子level

唔係取笑，只係苦笑，一個咁型嘅角色，兩年後變到同烏索普喺團入面嘅影響力差唔多同grade，其實都幾心酸

烏索普=再世巴基
影響力點都高過柒治

臨死係用一首詩黎做作結 最後一句仲要係由班原本過黎想睇佢死既花生友變成唔捨得佢死既村民一齊嗌最尾個句出黎

Room 嗰範圍如果減壽大到睇唔到

搞到我唔敢開始睇蛋糕島篇
幾年前睇到佢地喺象島準備出發去搵山治就停咗

佢頂上有用劍

烏索普兩年後表現仲好過柒治

呢個真係好撚好笑想佢做海賊王，但唔教佢用武裝式同霸王式

劇場板打贏boss都靠佢
柒治剩係同cp9踢一腳

果時跟本未整好霸氣設定

唔明做乜鳩ssb唔寫佢有武裝式

唔止蕯波，係成個革命軍，仲有紅髮同雷利

其實應該下集會交代，仲要甚平同白鬍係friend底，可能順便通知埋先會遲過大媽咁多

新生命卡好似補返啦

定唔知小說講左
總之有講返係識

明明避子彈呢下好型

識見聞式咋

幫敵人回血

遲下返東海開餐廳

其實羅在場 唔係開room就可以即刻救桃之助咩

型咗架啦
靠父幹套甲

可以再諗下什平訓係到同路飛講話想做佢船員 果幕又幾多年前
彈出彈入要幾年 的隊友

留意左好耐，凍華田算係op post高質巴打

羅求其掟石仔落海
再將敵人同舊石交換
已經可以秒大部分能力者

死同雷利教霸氣都唔係差好多集

因為鍾意山治？

武裝式
小說好似提過有個海軍boss唔怕佢果實能力
最後靠武裝式打爆個boss

如果要解釋只可以話艾斯武裝色唔夠赤犬勁

話艾斯用流櫻咪解釋到囉

我咪話打漏左
係「未收到風」

快啲出喇，好撚期待呀

你點知的

睇到甚平歸隊又燃起我對onepiece既熱情

去過和之圖學織帽順便學埋

下個不如到卡二加入啦

七武海級數之後到四皇頭馬級數

沙佬幾時再出場 好掛著佢

cls，根本zoro一早已經被默認係副好多彩畫，luffy著船長大衣，zoro都係企隔離著一件差唔多浮誇既大衣

一直以黎zoro都係副船長

煮麵算啦

講得出zoro係專職做副手既一定係on9或者無真正睇onepiece，故事內其實都好多時luffy唔在場，zoro都係做決定果個，而且zoro係成團最忠心於luffy

打錯左

ZORO係七水阻luffy去搵Usopp同後續都好明顯係副團FEEL

唔會架喇，一船人唔會拆，要拆可能已經大結局
你整兩隻船，會好分散戲份

注意⚠️
重未出現「重睇」關鍵字

yes，其實sanji都試過，但到最後都係俾尾田寫到柒左

重睇啦，屌你

其實一路以黎sanji都係設定成食腦戰鬥既角色
打Crocodile扮MR.王子引開佢救班柒頭
打司法島落閘走佬又係佢
係大媽篇慘被寫柒
好心尾田要寫柒sanji就唔好放風話係sanji年啦
搞到咁大期望落差

我求佢放山治回鄉

甚平搶埋sanji職業救生員個位

其實果段時間真係好想最後3眼俾sanji感動左正式結婚上船，之後可以大把野講，例如日日同nami嘈交，sanji𥄫女吃醋，同robin玩潛入/無間道...等等

可惜佢選擇令sanji唔記得晒所有野

冇套甲，呢一篇又要碎多幾次腳骨
契仔受傷就會幫佢兜返公平咩？

咁而家咁多人，佢手執3件，都要有人分擔下既

呢個悲情女主既收尾我OK
屌成個大媽篇係屌路飛又衝動完全冇成長+sanji慘被寫柒

ONE PIECE 96巻 Trailer

係咪第一次單行本出Trailer?
見到大大隻字寫伏線回收笑左

伏到仆街

遲啲娜美騎埋宙斯都識飛

星期五，有未

所以最撚衰係大熊，送佢去啲19地方

大熊食撚屎

如果學到人妖拳法然後改造成腳法就話啫，兩年冇修行過淨係學廚同被人追，點同路飛同契仔比

唔明D 人好似睇龍珠咁, 下下迫悟飯做一線最好打果個, 人地都話想做學者, 根本都唔好戰, 山治又係咁, 人地職業係廚師, 理想係ALL BLUE 搵盡天下食材, 硬係要人做打手, 平日玩下膠做噴鼻血咸濕佬/俾人妖玩弄其實都好有存在感啦, 而家仲有件戰衣俾佢威下已經算係咁

山治係廚師，如果實力（唔穿甲）同zoro 接近，唔計性格咁 zoro 係船個作用咪仲細過山治。尾田比個甲算係咁。

拎完啲食譜都無拎出黎煮過....
如果當初係蛋糕島比路飛食嘅便當有特殊效用就會差好遠

完咗冰火島有拎過出嚟開party

悟飯係細個俾鳥山明畫到又勁又型所以d人先對佢一直有期望，純粹係情意結
山治就本身蜀中無大將，廚房佬都要出黎打
去人妖島學buff 飯， 但呢個設定漫畫又好難處理
而且佢唔弱，只係正常地畫返路飛同卓洛戰鬥力特別強
山治做返廚房佬，有套衫俾佢玩下，做下輔助角色咪幾好
甚平又黎到，打打殺殺交返俾d 攞左牌既專業人士做

人妖王有教佢霸氣WO

講起明哥呢場就嬲
明明原本係契仔打明哥
但尾田唔想契仔輸
特登要山治衝出黎柒
我dllm啦尾田

我都認同，山治而家仲可以隱形，其實適合做潛行特工類既角色，定位唔係同路飛卓洛果d正面硬碰硬果種打法

其實兜唔到嫁啦
當初黑鬍個句：係咪好耐無俾人打過實體已經兜唔翻

腦乜尻野洞

咁大熊拍佢去中華廚藝學院咪得

而家係矮化到自己/隊友都保護唔到

2年前後個落差大到咁，明哥秒/維哥斷腳

山治年？我直頭話係契仔年啦咁，秒到完

人地半個夢想係透明果實
而家俾副甲佢實現夢想
仲要話對佢唔好

感動既係山治既實力又更上一層樓

呢句野都係屌佢老母山治年屌住睇出黎

我好想睇多次契仔用9刀流，阿修羅
隔咁多年都難忘

同骨頭爭飯食

想契仔食修羅果實
畫咗咁多年都未有攞到一個果實....

我都諗緊佢食鬼氣果實之類

但契仔唔會食果實
會話果實係旁門左道
令佢自己疏於練習

同路飛講玩潛行
山治佢個搵all blue計劃都唔知去撚左邊
Zoro不斷向最強劍士進化

主要係該型既時候 就次次都俾尾田寫柒
上一次山治型棍 我已經要諗番打cp9出惡魔風腳
當時都唔係打主力 但突然合理地有火屬 真係好驚豔

2年後加左見聞色同月步
照理可以寫屈速/暗殺 但尾田只係寫佢變左咸濕小丑 同一個gag玩百幾次 打鬥就又係公式出下火腳

大媽篇就唔好提 中間行行企企無發揮 仲要整蛋糕餵醒大媽再滅自己友團 應該會俾人笑一世
依d完全係戲份安排問題 大媽篇咁撚多敵人 是但俾一兩話佢1on1再開技秒對家 已經唔會咁柒 唔係俾佢咩屬咩甲佢都無用 都只係一件路人

依家3把刀
加埋天羽 二代鬼徹 炎魔 其實有6把劍了
快d進化啦

要等佢煉到把和道一文字變黑刀

天羽會跟番咸濕仔做主公配劍

魚人島個流鼻血gag玩到好撚煩膠

流鼻血gag真係太over
就算係漫畫都真係接受唔到

要救山治唔係無辦法
但睇死尾田唔會話
俾粒動物系果實佢就搞掂
可以合理強化本身用腳既柒治

你on9？
sanji出名游水拍得住人魚
你俾果實佢搞笑？

兩年後契仔克比輕鬆秒殺山治
人地追魚雷

佢而家冇果實都係搞笑嫁啦
繼續FF柒治係三大戰力啦

仲未出？？

唔錯，該型嘅時候就好心型俾佢啦，十次只有一次，都咪話唔心淡。

唔錯 冇錯

甚平原來已經正式入團
好唔實在

甚平係魚人島同路平打過平手，好似係

到宜家升左見聞色都一下比凱多秒

甚平之前放水？

仲未出既

佢個入團時間拖到咁長，當然唔實在！
但好多周邊一早將佢定性做草帽一伙

生命卡都寫佢係草帽團

人妖拳

七武海真係吹大左，現時得甚平，鷹眼有皇副實力，但皇副都係比四皇秒

咁兔仔呢

仲有最強男人比個二億既蜘蛛仔隊左一刀，話說大媽秒皇副

好明顯係話緊尾田啦

第十人會係邊個?

兔仔

個性格又唔突出，又唔多搞笑，好似同chopper好撞咁

明明成個情報唔關山治事
都可以講足成個post
根本存在感極高

今集都俾佢痴住草帽團蒲一蒲頭啦，應該係佢啦，尾田都無咁多時間再鋪排一個新角色，仲要同草帽團有咁多相處鏡頭。兔仔擔任瞭望員一職岩晒佢嫁啦

性格？動人背景？夢想？投能？
申利：由大媽完到而家都無追了，而家努力追番

山治最型 沒有之一

草帽團既人都有自己ge 回憶，而大部分回憶都係有重要既人死去。蛋糕島篇算係兔仔既回憶黎，或者係加入草帽團前所經歷ge 事，篇中有佩特洛戰死，而呢個都算係兔仔重要ge 人

另外尾田都會安排每個人係船上擔任唔同post, 例如三字係廚房佬（係蛋糕篇花大量篇幅講佢整蛋糕), 甚平係舵手（由海底監獄篇逃出嗰陣已經係做掌舵角色，你可以留意返，魚人島回憶篇佢都有揸下船，以至去到蛋糕島篇佢揸船完美避開大媽個巨浪去顯示佢係勝任舵手）

而兔仔登場嗰話，佢個彈跳力加上視力令佢可以觀察到遠方情況，我覺得係為咗鋪排佢上船個契機。而蛋糕島篇更甚啦，所以佢上船機會大啦，隻船都無嘜其他post 可以fill

要好睇就會話以未婚妻身份上船 結咗就冇咁多劇情可以講

山治係三主力夠有情意結
無啦啦話佢變到好似同船其他果啲咁既實力就係on9

基拉已經變咗件賣笑小丑

認同你
標題劇透真係好撚仆街
要落地獄

咪係囉 班人唔愴負評乜鳩
又唔夠膽留言

連我個cm都負..

究竟負乜

想睇甚平入隊之後比路飛D on9野嚇到眼都突埋既樣

東方藍？？

Agger

啱呀
咁多年嚟佢都係全船top 3實力
動畫版差唔多個個op都係畫luffy打boss，zoro山治打副手，其他人打雜卒
所以山治根本就係top 3
依家個個都話佢仲廢過其他人踩到佢地底泥咁

0:52 開始

0:51 開始

1:26 開始

1:35 開始

全部都係顯示到luffy zoro sanji係top3

一係佢地3個出場先，一係就佢地3個最尾先出場
次序一定係luffy—> zoro —> sanji
或者調返轉
其他人就打雜卒咁